陪審員上周發現彥霖遺物有青協單張 警上周到附近青協調查 惟去年閉路電視紀錄已刪除

參與反送中集會的15歲職訓局青年書院女生陳彥霖，去年9月底離奇赤裸浮屍海面，警方及後指死因無可疑。死因庭今繼續研訊，上周五有陪審員發現，彥霖失蹤前遺留在知專的失物中，有一份寫有「唔好貪得意、大麻咪亂試」 的青協宣傳單張，單張顯示機構位於日出康城第一期首都；陪審員懷疑彥霖當晚乘的士於緻藍天下車後，曾走至鄰近的青協。但警員李豪傑當時指不清楚有關資訊，故未有循此方向調查。研訊主任今午重新傳召警員出庭作供。

警方又問到，青協有否保存去年9月19日、即彥霖疑乘的士去緻藍天當日的閉路電視紀錄，但青協稱有關紀錄僅會保存一個月。

黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

你覺得殺人犯會查自己？

公佈埋CcIve所有完整cctv先啦，隨時間學院又有新野爆出嚟

垃圾狗